其實黑警下下扑頭真係好易出事，下次打身好嗎

召喚五毛解釋

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選

打頭出事㗎嗎

阻膠永遠企係另一邊

其實下下輪姦好易出事，下次用番套好嗎？
真係難聽過粗口

Push

我哋幫黑警祈禱
希望佢哋下次唔好下下扑頭

不要再打了, 放他走吧, 會輸民意的。

正評不解釋
天滅左膠

鬼咩
區選結果 親中派變左少數派
共產黨肯定鬆手d批維穩費

左膠：對家斬手斬腳、姦殺手足，
你地應該以理服人啊！

痴撚線

夠啦唔好打啦
畀佢走

出去啦大家

夠啦夠啦，失民意㗎

好難睇，民意會逆轉

呢張應該好耐之前？
今日既港人應該無咁林

lm

七一朝早